17歲少女: 我要做個 Programmer!

Source:

大家要花4年讀cs, 學一堆數, algorithm, OS, 衝FYP等等
fresh grad時頭髮都甩唔少先有18K offer
一個17歲女識幾隻資訊科技洋腸就可以入Startup做
前途可能好過你地
大家點睇

補圖

磨牙

g

條女做女同事會點

平到咁

條女據聞有亞氏保加症

條女而家係邊做?

樓上班友好仆街

咁細個就想乞食？

你班毒撚就乞食
識programming既女仔好搶手
做到30歲話唔定已經嫁左比洋腸移民去外國做上等人

有西何止係八達通
直頭可以當黑卡咁用

女人+亞氏保加症+每晚會去飲酒/參加活動+資優生+寫programming+識好多外國人

亞視保家

其他亞氏保加症既人係咪垃圾呀？

認啦嘛？

有亞氏保加症都敢咁積極社交
剩係呢樣都屌打其他u grad it人啦
D人成日怨人靠關係>學歷
事實係建立社交網絡同入u比 我覺得入u易好多

條女講乜你就信乜，真係亞氏保加症點可能晚晚出去social，好明顯同港女鍾意自稱抑鬱一樣想引人注意

先唔講其他，著到咁搏咩

酸到

咁撚肥都可以冇波

未入個post已經諗返起mingjai條片

佢部機上面啲code，styling好似麻麻喎

唔係點引人信